印度咖哩超級英雄《無痛奇俠》 5月9日 打我吖 ~ 笨

希瓦一出生就失去了母親，還被診斷出患有一種名為「先天性無痛症」的罕見疾病，沒有痛覺的警報令他時刻有生命危險，因此在保守父親和老頑童爺爺的合力照顧下長大。不同於常人的他在學校的生活不好過，因不會有痛的反應，總是遭受同學們的霸凌，搞得渾身是傷，不過鄰居女孩蘇佩總是會挺身捍衛他。

對武打極有興趣的希瓦在爺爺的獨特教養下自我修煉，看了大量的武打電影錄影帶，其中一部讓年幼的他深深著迷，那是部空手道對決的影片，當中一位名為空手道之王馬尼（葛桑迪瓦亞飾）的神秘獨腳男子，以殘障的身軀但精準的空手道技巧，打敗了100位對手，成為希瓦心中最祟拜的功夫大神。

一日，希瓦為了保護蘇佩，行俠仗義展開第一次突襲，卻導致全家被鄰居驅逐，他和蘇佩被迫分開，兩人長大後各自迎來不尋常的際遇......希瓦（阿希馬努達西尼飾）長大後，展開人生冒險，遇到他幾乎認不出來的蘇佩（拉希卡瑪丹飾）、還見到早已變成酒鬼的空手道之王馬尼、甚至還有馬尼的邪惡雙胞胎兄弟，他拒絕歸還馬尼人生中最重要的物品。希瓦瞭解到他的使命就是幫他的偶像馬尼拿回珍貴的父親的遺物，而史詩擂台準備好開打了！

轉貼: WMOOV